守關口 滅警察 降人工

降人工 無得住 無福利 邊個做警察？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無人做，咁邊個做，你黎做？唔洗做？